{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54377&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주아우룸"
    },
    "text": "美しい済州の海が一幅の絵で広がる快適で居心地の良いペンションです。 ペンション内にはカフェ、ラウンジ、バーベキュー場など様々な便益施設が備わっていて幸せな旅の記憶を作ってくれます。 イ·ジュンソプ美術館は車で0分、済州オルレ道6コースは徒歩2分、天地淵滝は車で3分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は10時までです。 事前チェックインと事後チェックアウトは1時間当たり10,000ウォンで可能であり、無料Wi-Fiが提供されます。 客室の一部では調理が可能で、炊事道具や食器類も完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 カフェは階に位置しており、オーシャンビューが楽しめます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして8時から22時まで利用でき、予約は7時まで受け付けています。 雨天の際は利用不可で、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 上記の情報はペンションの事情により変動することがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 予約が重複する場合はキャンセルさせていただきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェ、ラウンジ、バーベキュー場など様々な便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "イ·ジュンソプ美術館は車で0分、済州オルレ道6コースは徒歩2分、天地淵滝は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は10時までです。事前チェックインと事後チェックアウトは1時間当たり10,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室の一部では調理が可能で、炊事道具や食器類も完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "カフェやバーベキュー施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "カフェは階に位置しており、オーシャンビューが楽しめます。バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして8時から22時まで利用できます。予約は7時まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "雨天の際はバーベキュー施設の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は使えますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複する場合はキャンセルさせていただきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 525
    }
}